覺唔覺話乘客唔坐副駕駛座班友根本就扮撚曬野

如果真係車熟既朋友 夠frd 既點都坐上黎同你吹水啦

如果唔熟既唔想車佢 一句話無渣車已經收佢皮啦

根本話鳩人坐後座既人一係就想威乜鬼狗屎垃圾人都車想俾人知自己有渣車

利申：只車熟人 每次佢地都自動波坐上黎吹水

我覺得無話咩扮唔扮野既
價值觀問題
不過假設痴人車坐
都可以問下：我要坐前面定後面啊？
雖然係小恩小惠 但呢啲基本禮貌 怕介意咪問下囉
問都唔問一野跳去後面果啲
一係屋企同圈子都好拎窮 小坐私家車 不知者不罪
一係屋企好拎有錢 請司機車
所以我唔會怪坐後面/前面既人
過程大家開心最重要
最驚大家口啞啞 無癮

拗黎都戇鳩
係連登先會咁無謂 即係好似拗棍波同自動波咁
出到去你OK既咁咪坐前後都無所謂
唔OK想吹水唔想俾人當司機咁咪叫佢坐前面
我諗唔使叫大部份人都會坐前面啦
屌你成日引依D戰你唔厭架?